紐亞勁到

紐亞

門神

勁撚到

尼馬返巴塞啦

巴塞成盤散沙咁，佢仲返去把撚

雖然psg都係零體系

好撚癲呀屌。救左好多球門前波

輸一球成隊散哂唔想踢咁可以怪邊個

人地隊波就叫門將
佢就門衛 又打龍又打後場
唔傷冇跌大watt分分鐘仲有三五七年力水
點踢都唔入 你玩哂